有冇戲院可以睇返avengers3

仲有再離譜少少嘅要求就係連續播晒兩套

你真係壞左 壞埋右

為你度身定造播放既戲院就有，錢係無解決唔到問題既！

有 我屋企間戲院 想播咩戲都得

我都好想有戲院可以出返場IMAX AVG3 4連播

買隻BD

你意思係咪要返去個年呀

入grp啊我地25號包左戲院睇A3+A4
約6:15分睇a3
9:00左右睇A4
有興趣可以入grp啊

樓主同其他巴絲有興趣都可以入grp架

仲有位啊！

可唔可以叫隻顛狗 雷奧阿帕基 唔好再侮辱英雄片？

包左場 join?

不過人數問題無imax☹️

只係想睇imax 普通場始終都係無咁震撼
做咩唔搵多d人係imax搞

日子唔得

200幾人有啲難度同埋其實再睇多次
係因為好多人第一次睇既時候其他觀眾都無咩反應 好靜
所以先約埋包場睇 氣氛一定好好多

如果imax咁包法 其實一人幾錢左右

Imax要問戲院我地本身都已經無咁多人所以都無問

幾正 仲有無位？幾錢？可以單睇a3嗎？

仲有幾多個位淨？

埋form

填form就得

未試過去包場
想問d人會唔會係咁傾計？
係咪同平時睇戲一樣